自認Sick Ball嘅Ching入一入嚟]一齊舉FM球員角色嘅真實例子

Sweeper
Libero
Central Defender
Ball Playering Defender
Defensive Centre Back
Defensive Midfielder
Deep Lying Playermaker
Ball Winning Midfielder
Anchor Man: Torreira (Sampdoria)
Half Back
Regista: Pirlo
Roaming Playermaker: A. Gómez (Atalanta)
Segundo Volante
Central Midfielder
Box to Box Midfielder: Gerrard
Advanced Playmaker
Mezzala
Carrilero
Full Back
Wing Back
Defensive Full Back
Complete Wing Back
Inverted Wing Back
Wide Midfielder
Winger: C. Ronaldo (Man U.)
Defensive Winger
Wide Playmaker
Inverted Winger
Inside Forward
Trequartista
Wide Target Man
Raumdeuter
Attacking Midfielder
Enganche
Shadow Striker
Deep Lying Forward
Advanced Forward
Target Man
Poacher: J. Hernández (Man U.)
Complete Forward
Defensive Forward
False Nine: Messi

？

Box to box midfielder:Ramsey